認真，經過今日，機場真係要停

你起我底都知我一向都唔係左膠來
但勇武都要講策略

原本機場係和理非主場來
但經過今日直接塞入口又同旅客衝突之後已經成個變左前綫
首先你機場係散唔到，一條路入一條路出，根本係好容易被圍捕
其次去機場條補給綫太長，你要人增援都要時間，而封補給綫係好容易
第三機場係有持槍機場特警，唔好認爲有鬼佬係度黑警就唔敢亂來
我見到有po話鬼佬比人搞都只會要求領事館向特區政府施壓
但有無諗過，兩三日d旅客（甚至記者）走唔到，領事館都會支持警察清場？
班鬼佬都係自私，為左翻鄉下都會要求領事館清場，原本同情呢場運動好容易比你一搞就支持警察鎮壓
呢次唔同泰國或者英國，就算英國定泰國既示威者都無主動同旅客衝突
最重要既係人地係可以經第二個機場離開，唔會因此而完全被困
而外國國民見到有成千成萬名既國民係香港被示威者包圍，都會要求當地警方介入，
你做幾多文宣你都改變唔到一樣野，所有人都係自私
如果第三日繼續搞機場，成本太高，風險太高，仲會失去國際支持，係好難長期玩落去。
唔好令我地係國際社會上再多幾個敵人，機場要撤，塞入境馬上要停。

笑左 前一秒核彈都不割 比外國人屌幾句就即割 連登

要怪就怪佢地政府唔落旅遊警示

收皮啦
外國屌得越勁我地先越要去做呀
唔屌點會有動力逼港共政府呀

領事館都會支持警察清場？
睇到呢句唔洗再睇

現在係討論未來策略
講未來野又割乜

塞鐵就話失民心，塞機場就話失國際支持，不如返屋企訓覺算啦

又捉到個咩人

呢到邊到有人割？

如果影響唔到人 請問做黎做乜鳩?

對準政權啦，經過今日好難再行落去

如果你唔需要外國支持，文宣可以全部停

18區示威又唔見你話阻到居民 唔好做?
鬼佬講兩句又驚

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

今日停 聽日要接機

對中共黎講犧牲一個公安
同收買一個金毛MK仔再收買啲人扮勇武掉野去警車唔係無可能
搵幾個人就挑起到你地內鬥
最大敵人就係你地自己
要時刻都有批判性思考
入得機場和理非就和理非
比中共睇穿你班人好憎公安同讓路比醫護兩者之間做出決定
就係咁比人分化你話抵唔抵？

點會唔支持，係領事館角度，機埸運作正常佢地煩少好多野，阻塞旅客離開根本不得人心，人地見唔到警察暴行，見到示威者暴行咋

你個理由太牽強，有得呢個po沉吧

岩 影響埋醫護同記者

痴撚線。咁都要停。 不如一齊日日返屋企涼冷氣啦。

推

停你老母

你有成千個國民困係度走唔到，你估領事館開善堂？

領事館既作用係幫助外地既自己國民，你代入佢地角色考慮下，如果你既國民係外地想走但走唔到，你外交上可以點做？有咩選擇？

林鄭日日都叫停啦 。你唔開post 叫停

無錯，今日要發生既已經發生左，但聼日可以做得更好，點解要重復犯錯？

狗鐵總部，了解人身健康問題

停你老母，公安混入都係想挑起自己人矛盾

推 可以接機 但送唔送機要諗清楚

機場要繼續
落區同送頭無分別

但係要改進幾點
1. 唔夠人果陣唔好塞departure
2. 就算塞 留返一條路比人過 目標係令到所有機都delay (咁會影響成個機場升降 其實影響已經極大）
3. 唔好衝擊 真心 因為有好多鬼煽動你地衝 但係機場 唔洗衝已經做到好多野 真係唔洗衝

泰國果時係點?

你自己搵下

我睇法係
主動癱瘓機場係一種升級行為
最少都需要時間去做文宣
今日咁樣轉型法，難聽d講係一種騎劫
同時，如果諗唔到點樣捉鬼的話
我地去邊都冇運行

得罪講句，場運動要行落去係一定要外國勢力支持，最起碼外國勢力唔可以反對

泰國個時係安排國民去其他機場走，香港有幾多個機場？定你想領事館安排鬼佬翻深圳走，之後感謝中國政府開放機場？

係屌我地喎?
到時黑警真係開鎗殺人
國際層面都無人鬧 無人理 無國家敢攬上身
何來逼到港共政府啊
佢多謝你都黎唔切

要諗下 我地係想靠外國幫手 依家外國人嬲 又走唔到 點會幫我地 比係你都嬲 佢地始終唔係香港人 唔會咁明白我地

講真如果日日都係咁多人洗咩停

夠薑入黎吊我，連登仔只係識分化正垃圾

連登只係識分化識捉鬼識搞風向 連popo都不如

塞機場一定要圍個人牆阻旅客黎塞咩
尋日無刻意圍咪又係取消曬全日航班

Block

睇到而家唔停都唔得
根本唔夠和理非進場
俾d鬼煽兩煽就變成而家咁

我覺得塞照塞
但係唔好拉住旅客強迫人地走飛機
比佢入禁區
之後就算cancel都唔關我地事

警亂打市民，咁即係市民被迫無法離開機場啦!

咁市民咪唔走囉，就係咁簡單。

政府仲要基於人道理由向市民提供食物添!

唔該晒喎!

黑警終於將事件推至高峰!

唔通黑警想喺全世界人面前直入機場進行大屠殺?

五大訴求缺一不可!
香港人加油!

一不做二不休
呢個係我既睇法

認真問，T2有無示威者？

有好多國家本身已經出左旅遊警示，eg加拿大

咁果d領事可唔可以支持警察清場？

Btw最後，呢個世界唔係只有連登

單純係琴日贏太多
今日想贏多次，但睇嚟結果真係唔好

影響有程度架大佬
尋日機管局宣佈取消
啲航空公司點都要安排番啲機走
受影響都叫做低

你一黎就塞鳩著唔俾人走
機管局又未出指示
佢地啲機票酒店點搞? 保險又唔會賠
果度分分鐘幾千蚊

笑死，你On9呀？屌示威者就逼到港共政府？

佢哋同你講經咩，一句不割大撚晒㗎

收皮啦你

咪ON9啦
有邊個民主國家既政府會支持警察鎮壓示威
旅客係朋友都幫唔到你，係敵人都阻唔到你

不分化不割蓆
講豬隊友都係分化撚
中計撚，失敗撚全部收皮唔該
民意唔係你講兩句逆轉就會逆轉，場運動唔係你話輸就會輸

外國旅客又唔係俾人打, 受阻就驚得罪人整個國家
咁潔癖法其實咩都唔使做
將心俾己, 你係香港見到人地機場癱瘓, 又唔係香港人俾人打, 你唔會有咩感覺, 只係分零鐘既新聞片段而已

原來所謂追求民主自由就係要剝奪埋人哋旅客出入境嘅自由

收皮啦，機場由機管局關架...

我地目標係唔係攬炒先？

樓主我問你， 攪抗爭點解要理人哋感受

到時失敗咗， 又係唔係搵返啲外國人賠償？

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

收皮啦屌你老母

大陸機場定 澳門機場呀

我已覺feel到開始緊雨傘後階段嘅失敗開始

真心停
話唔停個班諗下
當自己友都話停 少咗人去
威力唔夠大
最後係咪又變成今日咁
討論下擇日重賽好嗎
下次贏得靚啲好唔好

[緊急分析]法！不！責！眾！

領事館唔可能叫政府清場
民主運動黎架

目標係逼政府回應 最壞結果係攬炒 分清楚未

我一早已經用緊念力抗共 既方便又唔會阻到人

咁又好奇，你地做啲負面嘢出來，其實真係返屋企訓教仲好

無可能停 但要變返和你飛

支持繼續！

如果係和平靜坐, 接機, 叫口號, 咁樣係冇問題~ 全世界都有NOISE!

而今日咁樣係搗亂, 失民意~ 再搞就算清場都冇人反對~
前綫仲要送幾多頭黎拎果少少民意? 次次政府做錯野, 就衝衝衝, 報仇報仇.
唔係要報仇, 係對政府施壓!! 落實雙普選! 追究警隊濫暴呀!

見到個公安仔就失哂控!! 似咩樣!!!?

就咁一句, "挑! 咁咪清囉, 民意咪冇囉" 果班唔該你即刻去搞掂班膠官, 唔好係度假勇武~ 亂衝亂撞然後比人打比人拉, 我唔見對件事有咩幫助, 你自焚會有用D

神邏輯

由阻旅客離境嗰刻已經錯得離譜啦
唔係話割蓆，不過唔好咁戇鳩得唔得

政府已經回應左啦

地鐵不合作運動都可以叫停啦 今日自己主動阻住旅客係咩事 唔到你唔信係鬼

一條片睇哂掹槍因果 share開去

從來冇人割

停你老母閪

屌，咁所以繼唔繼撚續，大家你一言我一語，咁撚快放棄，屌

咁唔用回應 係答應

所以咪話聽日停一停機場活動

集中推818 同定死線 還原基本步

停你老母 佔機場最有效

聽日再去機場，日撚日去！！！

今日大家衰衝動，聽日唔會。

全部靜坐宣傳，唔阻旅客，機場講好左係和理非

咁鐘意衝唔該留力出街私了啲狗

依家最仆街嘅係機管局表面上停飛實際上繼續有飛機升降而遊客就因為大堂無人搞手續塞喺外面，結果就變成示威者同遊客對鬧，癱瘓機場最大目標應該係阻止飛機升降令航空公司主動聯絡遊客唔好去機場

嗰班所謂嘅前線有幾多係自己友真係無人知

塞機場真係要停

但和你飛可以繼續

又停
坐係抗爭算?

唔需要

但有幾樣可以唔做
例如坐起度玩手機 do nth

This is Enough

聽日停一停機場活動

集中推818 同定死線 還原基本步

你打爛副好牌 我都唔割
要輸一齊輸

但不割蓆=唔可以俾意見？ 係咪痴撚左線？！

今朝一早有共識 機場和理非主場
邊個帶頭邊個煽動就係鬼
預撚左會有臥底乜乜柒柒
而家俾d咩金毛呀 公安呀 搞撚到又出防暴

1. 你唔撚顧國際支持， 都顧下自身。 機場係死角，封鳩你就拉撚哂
2. 我係保安局局長的話， 聽朝就走出黎講：「足夠證據顯示示威人士對機場做成衝擊，今天起禁止所有示威人士進入機場範圍」 真心駁唔撚到，影撚哂架大哥！佢識咁玩你就仆街啦，申請埋法庭禁制令都得呀 懵撚

唔撚係話唔俾你勇武
放火掟石有無割過？
唔同場合有唔同玩法呀大哥
機場真係只適合和理非架 聽下人講好唔撚好呀？
你去殺狗食狗肉我第一個舉手唔割，仲歡呼添
你揸住好牌都唔識食糊 我實屌你

再重申
各有各做唔等於唔可以俾意見
俾意見唔等於割席

你執迷不誤繼續打爛副好牌， ok我都唔割
要輸一齊輸
齊上齊落

OK?

其實得我地care外國睇法，單方面覺得外國會幫香港，事實係冇利益佢唔會做。
外國人根本唔care你班香港人，唔好再自欺欺人覺得外國人喺香港了解左件事之後，會返自己國家搵方法救香港人啦

唔止機場 大家係咪要停下行動 諗下之後點行

講真，政府態度係點，有眼睇啦，真係咁天真對住極權可以跪到民主？

針對番target啦 你影響遊客做乜鳩 我如果係外地無啦啦被困兩日都真係味話唔嬲

移家要針對政府/經濟 唔係遊客
我覺得起碼比外國遊客settle番先

冇民意支持, 抗爭一早收左皮啦!
比人打比人拉, 有鬼人支援你!

討論完決定停，諗下一步點做就話等如割？又變翻佔中思維？
既然反效果大加政府都係照攤屍，咁咪停囉改行下一步囉，話人割既巴打先割緊喎

我覺得可以和平集會先

次次都話尊重前線決定
得罪講句前線決定都幾戇鳩

好多狗、公安、黑社會

開始鑽牛角尖

我無話要外國人做野支持，但最起碼係咪應該避免外國人變成敵人？

咪on9啦，領事最多咪安排佢哋去深圳或者澳門搭飛機囉

留返佢係度，手足散水啦

咁會唔會對香港發出黑色旅遊警示？
因為來到香港分分鐘走唔到喎？
旅遊業對香港經濟咁重要，咁香港經濟咪仆街囉
咁香港咪會玉石俱焚，粉身碎骨囉？
其實大家唔係想攬炒架咩？

依家停，成場運動就收皮。

唔停

Agree

唔割同唔用腦係兩回事

唔好推，由佢沉

機場一路以黎都係和理非 你要勇武去第二度唔該

唔係好明你立場
你係主張勇武機場定和你飛機場？

唔需要停 不過係真和理非全面接力
勇武之前太辛苦 休息下

818

係玩爛咗

有必要再講清楚不割蓆嘅定義

和你飛
係諗唔明點解今日會變咗咁

今日中晒計

收完3毛好返歸啦

更加唔好撤

機場係要害黎
咁樣退場係咪傻左

就算今日件事發展成點都好
我地都唔會割蔗丫！！
如果依家我地仲要鬧機場人既現場決定
就真係中晒政府既分化圈套

收皮

老撚都唔割
老撚都唔停
諗方法補救+繼續行

而家一堆野爆出來 就係唔想我地去機場！ 所以我地更加要去！
仲要和理非番！

我相信係有好多鬼煸動，唔會割蓆！

支持 不如將行動升級搞醫院

Agger

唉
出禁制令就仆街
好牌都無撚埋

最好將注意力放在中國放內鬼落示威者搞事度
但無聊今晚防暴同示威點打都好？ 旅客=外國對示威者一定失哂分，聽日諗下有無得組團或者行為上全日不停對旅客道歉好過，唔係入去玩手機，係face to face對旅客做實則既行為道歉

文宣做得好 打人都會講成打得好

外國屌得勁就會支持港共政府
外國遊客冇欠香港人
應該對準政權
機場淨係做文宣 比外國遊客睇港政府暴行 唔應該用勇武方式對佢地

外國屌得勁即係會讚成香港政府全力拉人封艇。

你諗野有無用腦？

大家覺唔覺公安單嘢其實好兇險?

日日去 和理非 日日文宣
勇武休息一下

中計撚 明明就係攬炒 停飛大成功

Push

成日話失外國支持，我真係想知外國支持過我地d乜！
外國月亮特別圓？外國人都係自私架，冇外國會為民主呢d野而得罪中國架，佢地要既係錢呀，醒下啦！

文宣手足嘅能力都有限架

痴尻線

呢種心態呢場運動輸撚硬

「要怪就怪佢地政府唔落旅遊警示」咁都講得出？

唔算割吧，割係篤灰同指責係鬼，反正大家行動前要深思熟慮

推你老母 5毛 收皮啦

支持
如果唔要外國支持 之前搞眾籌係外國登報為乜
外國出聲 咁黑警清機場就出師有名 抗爭站係危險境地

一場和理非既運動
變左勇武捉鬼大行動?
咁岩2隻公安俾你地捉到?
班狗車走哂又有人咁岩俾你捉到?
防暴隨時仲係出面未走等緊入黎清場"救人"呀

一場好地地既"和理非"無啦啦變成戰線?

知錯識道歉好緊要，我地香港人係新一代示威者，唔係話阻到人嚇親人 可以當無件事

要繼續做
不過聰明啲

721

大家都好唔冷靜
你話我失敗撚都咁話
現階段輸晒

餌嚟架，冷靜！！！

中計黨收皮啦

外國人唔做野支持，ok
但宜家直頭係逼外國人去反對你呀 明未

咁成日話想中共出解放軍
係想俾邊個睇?

我要攬炒呀屌你老母你理撚得人哋點諗
你清場就一定攬炒
遊客係我哋最大嘅盾
遊客有咩事上國際層面香港一定玩完
你政府唔妥協就等攬炒
That’s all

又玩分化

其實唔一定一黎就block晒成個機場
可以分幾日升級 block嘅範圍越黎越大 畀人知道會block機場 遊客又可以plan好行程先 遊客怨言都會少啲

勇武真係要停一停

宜家前線有幾多鬼真係無人知

可能佢成隊十幾人出黎又得

出幾十人扮前線再搵人扮埋記者都仲得

除非你好清楚知道自己做緊啲咩

而且唔好再用之前一大班人嗰種方式

有無鬼都好，最重要係自己做好自己，保持獨立思考

唔係機場要停 係機場既勇武要停 行動一定要繼續 不過係和理非主場

要符合返我地係有足夠公民意識既示威者，唔係自私撚，即使比政府襟撚住黎打，我地都要有國際公認既質素。
好似日本地震咁，天災都唔可以自私，排好隊咁

支持

出解放軍令外國封殺都係因為錢咋！
將心比己，你係特朗普你會唔會理9d3唔識7既人呀

如果你理解係有外國支持=贏, 咁睇重人地點睇
咁可以做既就係同外國人講, 係臥底為左搗亂而阻止旅客囉
以彼之道 還施彼身
人地鍾意做臥底咪送個順水人情俾人囉

乜人都影響仲叫唔叫民主呀老細?
人地遊客唔關事比搞到咁

而家警察未全力見人就拉， 就係仲睇住外國頭。

你試下無其他國家撐仲要屌抗爭者？ 你去到邊見黑衫就拉， 都唔撚問原因。

你要記住， 早2日先籌左200萬美金。 知唔知係要黎做咩？ 去外做文宣呀。 無用就唔會咁多人俾錢啦。

冷靜d 啦， 檢討下策略啦

我覺得機場可以留，但真係要冷靜下，我地自從812開始就亂左比鬼搞到冇哂信任,鬼可以捉但真係真係綁住佢就好，再慢慢搵證據！出手真係比人帶住走。手足嬲係正常但係時候重整陣容

繼續無所謂
但唔係主動阻旅客出入境仲有肢體衝突
812咁多家長帶小朋友入機場接良知
因為講明機場係和理非啊嘛

利申 點都唔割

機場係要停，係停止勇武呀

係機場勇武有乜撚野用呀！！嚇親一家大細炸！！

咁撚勇就去狗仔屋企同人隻揪！！

聽日再去機場，日撚日去！！！

今日大家衰衝動，聽日唔會。

全部靜坐宣傳，唔阻旅客，機場講好左係和理非

當年泰國紅衫軍原本大好形勢
就係好似依家咁樣圍機場, 由原本和理非
到最後搞到旅客, 失晒全球民意, 俾政府出兵有名
一鑊打沉晒佢地

逼到全世界都反對我地，係自爆，唔係攬炒，搞清楚

唔傷到佢地國民 佢理撚得你

好呀

我們稍為停一下武力衝擊，
國際社會就找到時間來聲援了。

文宣進場
公安扮示威者引發騷亂！

醒未啊 唔好比憤怒控制你!

係咪想場運動完
係咪想就義嘅手足死不瞑目
係咪想手足受過嘅傷痛 恥辱 流過嘅血白費啊?

思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

機場人流相關post

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

唔玩cancel 玩delay

分化撚叫停撚無處不在，又要推返上黎
從來都係要變陣，唔係要停

已經有鬼出黎帶風向想暫停勇武

停一停 諗一諗咋

點解星期一圍機場係成功，星期二就搞成咁? 機場嘅玩法應該係點?

一開始就block晒全個機場 會令遊客突然走唔到同不滿
慢慢升級 等佢地有時間反應 到時責任就唔喺我地度

佢地d撐咪9up幾句囉，你有冇見其他地方抗爭係靠人地呀？泰國同烏克蘭係咪靠人地呀？
唔好咁肉酸啦香港人，想靠美國就移民美國啦

自己諗下
警察清場一定用暴力
警察暴用唔會傷害到旅客咩?

外國政府代表外國人定係外國人代表外國政府？

和你飛其實無傷大雅

今日嘅行為可以試下屈落啲臥底到

唔一定係警察臥底

可能係共產黨臥底

有咩分別
你諗清楚啦
嚟到呢個階段 我哋無路可退架啦
外國旅客幫到我哋啲乜？
依家點都唔割
就算香港玩完 都只可以怪呢個政府

好撚多P牌同埋殭屍帳戶啊屌你老母

最原本既plan係
癱瘓機場->經濟爆炸->焗林鄭回應

我覺得要停幾日 但唔係重視外國民意

而係要調整下自己友既行動同心態對應

唔好行差踏錯 依加好撚多鬼

星期六再一次過召集曬所有人 入多次

On撚79
你呢到搞眾籌去外國登報 然後而家搞9人地外國旅客 然後仲大大條道理屌人 途經香港有錯？
你同李家超叫人自殺要承擔責任有咩分別？

唔同意要停

我深黃, 但今日阻18 歲英國小朋友返屋企，我睇唔過眼，唔會再支持

（支持五大訴求777 下台）

可以抖到民陣

想贏就真係要冷靜

唔塞departure!!!唔衝！

善用不推文回覆

勇武又停
和理非又停
不如抗爭都停啦好嗎？

我哋無比錢？

唔好俾其他野影響度。8.9-11 唔夠人都係咁做。唔明今日做咩事。有公安有黑警有鬼唔洗理佢。做得D咩 佢去沖咪沖囉。有鬼咪由佢企係度囉。
係要搞d屎出黎麻煩自己（就真係中計啦）

唔好諗咩國際支持啦，就算佢地真係支持我地都幫唔到咩手，亦都無藉口幫。依家個情況係政府搞出黎，點解要怪我地呀？ 重點既係，係機場我地唔可以衝動，我地係接機，你可以話做法可能有錯，但唔代表依個方法要放棄

我唔反對癱瘓機場
不過到時班鬼佬真係支持清左機場先，蝕底既係我地
俾d被困既外國人走左先
停一停啫，唔代表以後都停
Be water

你明唔明, 和理飛同武勇係無得分割?

唔會齋武勇會work, 亦唔會齋和理非會work. 文宣係和理非要做既野, 個200萬就係咁用. 唔好諗野則埋一邊.

又有人出嚟講要停喇

不停 繼續

OK啦
今日都叫達到機場亂到仆街既效果
D人仲邊敢黎
攬炒角度既話算唔錯

size=5]正，2014年浸味又出哂來。互屌夠未？到我講未？[/size=5]
1. 今日件事文宣處理，1. 公安, 2. 警察舉槍
2. 機場一定再去，禮貌一定要好，解決方案
3. 民意唔會因為咁小事而逆轉，如果圍一日就驚比鬼佬屌，咁我首先屌哂你地老母，說好的核彈都唔割？
4. 唔好掛住捉鬼，捉左你心入面隻鬼先，警察滲透唔止一日，行動一直好成功，諗下今日點解失敗。

我同你講
外國人走曬
機場嘅人就玩撚完
旅客係盾
係咁撚多！

機場已經叫做對示威者係比較安全，如果塞機場都唔成功，已經諗唔到有咩方法令政府回應。

繼續叫前線食彈

專登唔俾機場Madam帶眼罩？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
記者可唔可以幫我問？
警署高層係唔係刻意唔俾機場Madam帶眼罩？
究竟警方有冇評估過現場安全情況先派Madam嚟談判？
點解Madam可以連遮光眼罩都無？係唔係警方評估失當？
Madam 雙眼傷咗嘅話工傷點計？
係唔係要納稅人埋單？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
一齊Connect埋前線警員啦！前線警員都係自己人！

佢地唔會屌政府，係屌示威者wor。

停你老母日日機場必勝

機場都唔去 諗住下個地方去邊 繼續街頭 比人爆頭 拎光環？

其實依個世界真係好奇妙架

今日我地朝早先收到民陣再發起和理非大旅行既消息
又開始拿到確確實實西方政界既支持

下晝就變成引起人憤, 唔理人命, 不斷大叫既人

民意聽日可能話冇就冇
兩個月以尼既忍耐就咁就冇左

所以唔該聽日冇再搞機場啦
當係比d人走又好, 累又好, 咩都好
我地要必須立即修復民意啊

有理分析

檢討唔係割蓆 唔好曲解

塞機場就係要影響到所有運作咋嘛 我唔割啊 打死都唔割

香港同外國唔同
外國可以vote out執政黨
香港唔得呀
最後只會係示威者食晒

今晚咁搞法，聽日好難搞得成，一野就俾中共放鬼戰術搞砸左

有一例子証明勇武係弱智

民意民意 依家仲講民意
放低你嘅道德潔辟啦
200萬人上街民意夠唔夠主流？

散水撚

同意！推

機場好多鬼，我地帶手足真係控制唔到自己

成件事係好撚on9，但係大家真係唔好割蓆，一割即輸，乜撚都無哂

唔割

幾件支那蝗就收到機場兄弟皮
仲要拉人鏈保護
劇本一早寫好晒
你唔出手咪搵隻便衣popo出手囉
香港人嘅政府潔癖真係無撚得救
有個支那人就要撤

應該要繼續先啱啦係唔係呀
俾佢哋知我哋都唔怕手段污糟邋遢
唔係咩叫攬炒

唔得 影響到病人
建議1 屋企靜坐念力抗爭
2 出街比黑犬打爆眼

得個嬲字咁唔冷靜真係要停一停, 同前幾日係街班勇武義士差好遠

停你老母呀

唔啱聽=割
乜嘢邏輯

今晚真係錯撚哂，就算聽日繼續都一定要道歉，極度和理非

放低道德潔辟
無路可退

介入囉
睇下到時死左鬼佬邊個有事

唔好拉勇武落水分化好唔好
就算佢蠢都唔好直接標籤啦
而且得手足 冇和理非冇勇武呀

［風繼續吹］終於黎到最險惡既關頭，再唔改一定輸

機場停一日，放兩日，停一日，就兩日咁。
如果要離港/返鄉下人士今日走唔到，但聽日走到，條氣會順啲。
但日日都塞機場，每日都走唔到，就會將個怨氣放咗係示威者身上，覺得你班人玩嘢，搞到我走唔到。
策略：停一日，放兩日。停一日，放兩日。

如果唔係當初有一百萬人
我地612會成功咩

如果唔係仲大多數人撐你
你地狂咁搞不合作會有人撐你咩

民意如果真係咁唔撚重要
會有外國媒體報導咩

唔係話潔唔潔癖
係我地得lee樣比得過人

On9仔 仲係度民意

班領事支持清場個下
一樣會叫走哂機場d旅客先
都係玩撚完

對唔住 我而家要做散水撚
大家唔該返屋企 冷靜一下先！
之後請冷靜沉澱一下 ，
如果覺得有錯ge請向市民道歉然後重新出發
如果覺得今日做法係正確認ge請用理據去說服人
, 特別係和理非, 起碼今日行動連連登都無共識！

真係要停一停 諗下個䇿略 停唔係等於放棄
係要諗清楚傾清楚宜家係期望嘅係做文宣定係癱瘓機場
如果想癱瘓嘅又係咪要塞哂離境？ 如果塞離境 又應唔應該留返條通道比旅客排隊 或者仲有其他方法更有效？

宜家塞一日離境已經分歧咁大 如果冇共識
再盲目繼續落去可能搞到兩面分歧更大
到時內訌 政府就坐享其成
我最擔心嘅唔係啲旅客屌我地 而係我地堅持到宜家 但因為咁而分化內訌搞到輸咗場運動
抗爭唔係一朝一夕就贏到
記住不分化 不督灰 不割席

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

真係人多先搞 唔好主動塞旅客 人多令機場自己癱瘓 可以唔比旅客屌咁癱瘓機場嘅 點解一定要揀塞旅客咁癱瘓？

一係放工時間 一係星期六日
求下大家認真諗下

on79

冇人割席，但要進步就一定要互相檢討

件事處理得唔好，外國旅客反感，慢慢我地就會冇輿論，然後就沒有然後了

民意會變

香港居面係香港生活，日日收到咁多咁多資訊梗係分清楚邊個啱邊個錯，我地同時亦都係幫佢地爭取緊訴求同權益，但係好多鬼佬外國人又唔係係香港生活，即使佢地認同我地嘅理念都好，但係我地爭取緊野同佢地冇直接關係，我地阻到佢地返自己屋企就係侵犯到佢地嘅利益，咁佢地仲有咩理由支持我地？定係我地唔需要來自其他地方嘅支持？

唔割蓆不表示唔檢討！

200萬民意佢都唔聽
咁你想點
儲夠700萬？

你唔好成日問我明唔明，而家係和理非屌9勇武呀，係我地話分割咩？

認真你係pc仔
講完

非常同意

想問外國政府支持左我地d咩？
有邊場唔係自己手足打返黎！？

Sor9
但佢真係智障得太出眾

停你老母
停埋場運動啦不如

你收聲啦冷氣軍師 又叫人散

一定要堅持幾日
逼政府讓步
對家手段卑鄙 咪再潔癖

我覺得可以 隔幾日搞一次，之後出deadline,叫 政府回應，唔回應就日日搞,咁起碼比d時間遊客走，現在d遊客又走不到，外國的支持對我地都好重要

大佬呀, 唔分割無話唔撚屌得.

柒左, 大家一齊諗方法改囉. 又無話靜係你既問題. 睇還景就見大把鬼係度起哄. 你連自己武勇都唔冷靜, 你點行落去?

過去2個月, 我見到最撚冷靜既, 就係武勇既人. 不過今日肯定係有鬼煽動囉, 你睇捉到既都2個.

屌
不如大家各自返屋企示威啦
喂 林鄭到依家都冇回應呀
係咪唔可以升級呀

唔需要外國人支持
我寧願唔得罪港人

獨裁政府唔會聽民意，呢層當然
但係我地槍又冇炮又冇
要靠既就係人數
攞到民意就即刻愈多人企我地呢邊
我地先可以動員到更大既力量去對抗，要個仆街政府跪

唔係割呀 琴日屌散水撚都識講啦
唔係割 係檢討
錯咗咪認囉
我地最好係咩呀
我地識檢討 進化呀

依家都係5/6點之後先取消，每日都仲有少量機可以走到，只係要耐啲姐
但同意領使施壓會令到警察有借口清場

既然人地唔知頭唔知路
咁咪同外國人講 係臥底混入破壞和平示威囉
發生左咩唔重要架 重要係你點interpret姐
對家都識屈你收錢la

有民意未必贏，但係冇就一定輸

推，機場已經玩衰咗

我發現任何嘢做到第二次到會變柒
例如 兩次上環大戰 (第一次都有d柒，第二次變送頭大戰), 兩次葵芳大戰 (第一場街坊大戰，第二場一出嚟就俾人圍)，兩次尖咀大戰 (損失慘重)，兩日瘋狂快閃 (第二日比鬼玩晒)

721 811

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

陷阱，冷靜，各位睇路
不要給仇恨情緒支配

劇本

午夜十二點
人多製造雜亂 鬼進場起閧
替死鬼可能被打死 制造輿論
出口起鬨，打人，一定鬼打鬼，唔好中計，捉佢冷靜情緒

機場online場景係和埋非mode

你話要影響，都要係正面影響先得架，d鬼佬又唔係係香港生活，即使佢地認同我地嘅理念都好，但係我地爭取緊野同佢地冇直接關係，你話機管局自己取消哂d機都好d, 但係而家我地主動阻住佢地返自己屋企，佢地一定屌7示威者，除左激嬲佢地，失去更多外國人支持仲有d咩影響？定係我地唔需要來自其他地方嘅支持？

我想知而家外國領事館出咗聲明要求特區政府同香港警察出手未？如果未，你可以休息下先。

外國旅客唔可以經香港機場番屋企會去搵領事館幫手，而家阻到佢哋亦都唔代表外國人唔會支持示威者。係咪？

起底 BLOCK 完

除非真係玩到拆左個機場/有人因為咁而死，唔係都唔會發黑色警示，依家唔拖唔水，慢慢冇支持又未攬炒到

現場好多人都話聽日唔出

雖然我P牌但我想講
我認同不割蓆 呢次都唔會割 唔好再屌人乜撚乜撚
但我想講我地要記得天崎講嘅 唔好比憤怒沖昏頭腦
要謹慎諗清楚每步棋嘅效果
唔好令唔割蓆嘅手足兩面不是人
搞機場係好牌 但同時做唔好都係好壞嘅牌
所以我覺得應該傾多d有共識先去做 唔駛出咁密 就算1星期1次對正苦都好大鍋
唔係就好似今日咁炒曬車
係咪想美國割先知死？
利申 尋日有去機場

大家冷靜吓好唔好
停一停啦

818!!!

屌真心on9
又話核彈都不割
宜家做小小野又話失民意又成

宜家有名你叫不合作運動
就梗係有人唔滿意先叫不合作架啦
外國人嬲又點？你話佢地本身撐都變到憎我地 但佢幫到我地啲咩？姐係阻自己人 蝗蟲佢地就覺得ok 宜家搞到佢地就唔ok? 咁同香港個啲想分成果但又唔支持我地既自私撚有咩分別？
成日想外國幫拖 HOCC去左咁多國家講
G20又話會講我地 真心想知幫過啲乜9

希望大家理性d，政府而家應該笑到合唔埋口

停你老母 唔好再在意遊客

算啦 一定要抗爭完都唔會比人屌
你咪比佢試下囉

唔好停 應該要聚好多人入幾日

推

引用返隔離post巴打
英國希斯路機場大罷工 過百航班取消9萬旅客受阻

#73 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

目的應該係令機管局/航空公司停飛 癱瘓機場
唔係自己阻住人上機
機管局/航空公司停飛 係官方決定
佢地會起碼轉機 有可能Claim保險
浪費時間 仲會易啲諒解

但阻佢上機 班機照飛
airline同保險都唔會理
因為係佢自己上唔到機
玩果個係個旅客 唔係癱瘓機場
唔係人人都有錢去買機票
好多人都係捕平機票 而家叫佢地點買？
香港人冇得返工但佢可以返屋企
旅客冇得飛可以去邊？
況且點解其他國家既人要為我地香港人埋單？

唔夠人冇辦法 都唔可以錯方法

同埋大家想件事好 討論 比意見
唔等於割蓆分化
唔通件事錯都要盲撐？
咁最後唔會成功的
大家應該諗最好既方法
唔好玻璃心 一言堂
錯就要認 再諗好既方法
進化去做好啲 為目標進發
死撐同777撐黑警有咩分別？
佢地就係因為咁所以先引起咁多民怨

咁只會推走同路人
大家都為件事好 心平氣和啲啦
我地係要爭取最多人既支持
唔係內哄呀🙈

解釋呢點我好認同，一定要比外國人知道發生緊咩事，但係點解要阻人上機呢，將心比己，如果我地比人係外國阻住返唔到屋企，比人拉拉扯扯，我地都一定會嬲，所以呢個時候即使我地有崇高嘅理念，但係係佢地眼中返屋企一定係最重要嘅事情，呢個時候遊客都未必有足夠嘅理性聆聽到我地訴求。

[重要策略討論] 發夢反間&列陣問題 ！ ！ ！ ！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

「不要被仇恨支配自己，在危難當中，仍要時刻保持警覺與思考。」 梁天琦

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

唔需要外國支持的話，咁我地呢幾日係機場做嘅文宣，派英文字報單張，向外國遊客解釋係為緊d咩？

中曬計！政府將旅客矛頭直指示威者
唔該見到旅客幫佢地到T2登機

聽日停止入機場！推翻818

比遊客有限度咁離開得唔得

而家係要癱瘓機場呀
夾政府春袋呀

要個外國人聽你民意把撚咩
佢係議員定係總統呀
返到屋企會唔會班救兵黎幫你呀
訓撚醒未呀

你係咪可以係清場前確保一個外國遊客到頭來都冇先清

你唔驚有外交災難

返屋企念力抗共啦
又形象好又唔阻人又唔怕中計唔怕受傷啦

分化撚

琴日人多，今日人少，自然唔同玩法

「破解機場民意論」

話左香港人連登仔係低賤，欺善怕惡啦，見到人地鬼佬即刻龜縮，即割

又話核彈都唔割既?

又話核彈都唔割既

不割 冷靜思考
全力推818 停機場一切活動

又話核彈都唔割，笑死

請善用不推文回覆

五毛 mon po狗 警犬全面進場 開分化、屌人po

推補救po呀 唔好再屌 唔好再分化啦

求下大家！

利申 勇武
核彈都唔割！

818 出嚟遊行！

又話核彈都唔割既? 追求自由既方法就係犧牲人地自由，哈哈

眾籌幾百萬全球登報係為咗俾香港人打飛機？唔使人支持咁on9都講得出口

唔需要外國支持的話，咁我地呢幾日係機場做嘅文宣，派英文字報單張，向外國遊客解釋係為緊d咩？仲有其實812都好成功，但係點解到左今日又要阻人上機，又要周圍捉鬼打人結果中哂計。唔割蓆但係唔等同於做咩都一定啱。

今日跟本就係俾尋日嘅成功麻痺左, 由頭到尾係尋日因為人多令交通負荷唔到而令機管局取消航班, 並非塞爆出境大堂而取消, 今日亦印證到機管局係唔怕塞大堂

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

5050
算唔算運動轉捩點

今日都要有咁多人先得㗎，ban橋唔該俾橋，又話要還眼又話要升級，點知就俾連登帶哂風向連下面班和理非都唔上去幫手，如果全部人都去哂離境嗰邊行街個輿論咪變成示威導致航班取消而唔係示威者塞離境囉